831遊行，9月1起機場，9月2三罷!推爆佢啊唔該

推極推唔起

推

831 民陣遊行
901 機場和你飛
902&903 全港三罷
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷
825
1. 用腳踢開跪地市民及開出第一槍實彈

831 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。

828

Push

@stuckwithyouopen

。[/quote]

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

[img]]